昨晚。（弘煮）

幾時煮我食？

食咁多肉

弘b叻

金囝仲有冇叫春

嚿豬肉有其他用途

吉

最鍾意蒸G嘅冬菇

wen Fa b

M血炒通菜

弘b曳曳

碟菜有血水

mo la

弘好身手！

好正呀 通菜my favourite

好有住家男人feel